今次bam劇透！！！！下次bam假膠！！！！！

lihkg最黑暗既一日！！！！

係囉，admin點可以亂ban人
呢到變左人治

公投一次俾劇透定唔俾

連登民主活動？

小心啲講野
因住bam埋你

好驚呀

討論區唔俾人討論

Bam劇透係保護其他觀眾嘅利益、保障返「電影」嘅價值
大個仔啦識辨別是非 成熟啲好冇？

我地要將創意台獨立出去

真係討論定玩嘢你班假膠自己心裡有數啦
溝撚埋嚟講真係on99

今日割五城明日割十城！！！

劇透=假膠
咁劇透可以bam
即係假膠都可以bam啦? 假膠同樣無法促進討論wor

阿媽係女人
即係所有女人都係你呀媽

自己諗諗

劇透撚就好似買個麥記坐低都未食就有人伸手拎你啲薯條咁

劇透撚偷咗你啲咩
佢係俾多啲嘢你添喎
俾個好少少嘅比喻
Ok

on9，睇戲係享受黎
未睇俾人劇透樂趣少咗咁都唔明
如果你可以用下個腦就好喇
ok

一話bam劇透撚啲5毛走撚晒出嚟

回歸咗喇

樂趣嘅嘢點量化
俾人攞薯條嘅比喻係指你擁有嘅嘢俾人攞咗
就好似薯條俾人攞咗咁
劇透呢個行為明顯無
反而係俾咗更多資訊
按你邏輯
隨時我劇透完
佢知套戲唔好睇
慳番入場嘅錢
唔使食到唔好嘅嘢
咁咪仲好
我就係咁嘅人
Venom睇咗劇透，我覺得無興趣就唔入場
Ca2見到話好睇就跟住買飛
所以我咪叫佢用過個好啲比喻
同埋
話人on9同叫人用腦會顯得你有道理

中聯辦俾錢叫人劇透

隨時
完全唔考慮未睇既人既感受

所以我咪叫佢用好啲比喻囉
你哋閱讀理解攞咩grade

係囉，建制團體都話言論自由非絕對。

咁好?

Okok
劇透 is a subset of 假膠

劇透可以bam因為佢地無助討論 假膠都係同樣利益即係可以justify bam假膠啦

我個bam既利益唔關用 劇透 is a subset of 假膠 or 劇透 <=> 事所以casual左